泰國食店排哂長龍

不過係藍店喎 真係咁多藍絲定以為係泰式野就要支持

名?

灣仔 samsam 泰麵

up

打錯左添